#Описание проекта:
Этот учебный проект представляет собой шахматную доску, всегда расположенную по центру экрана. При повороте экрана шашечки меняют свое местоположение на доске (занимают свободные позиции или меняются местами).